與其硬碰，不如今日旺角行完，大家入奧海城行商場啦

旺角黑夜大家都記得

魚蛋之後，黑警對於旺角更加係極度敏感

你話轉場我覺得冇乜意思，因為肯定有啲人唔會走

與其硬碰，不如行入奧海城幫大家收工

做一個罷工嘅預言

而且奧海城有大量居民，可以幫佢哋好似

馬鞍山、新城市、Yoho居民咁樣覺醒

去尖咀鳩嗚呀，你上到court，話成個尖咀暴動咩，個官都笑鳩你啦

一齊去奧運鳩嗚
好似圍新城市咁樣 塞到佢無得玩

大家可以捻下點再直接D
打擊共產黨在港利益

不如變哂和理非宣傳可能仲好 5/8前少d主動開戰畫面會好d

去柯士甸同九龍站 多景點
有咩事走去尖沙咀shopping

落尖咀!!!!! 攻其不備

轉左場啦

聽日大家唔好入奧海城

去第二度啦

[注意] 油麻地新狗屋搬左去奧海城果邊

銅鑼灣都好歡迎大家